有無人未訓想傾下計啊

好攰但唔想訓住

hello

尼呀

same here

hiii

太好啦唔係零回覆

ya!!

大家做緊咩

我都唔想訓住

做緊咩？

me 有冇咩交流

睇新聞啊太無聊

你想交流啲咩

有人key亡命小巴聲帶落日本秋名山巴士線

睇左我個亡命小巴未好好笑

睇咩新聞

訓啦

hi

唔好笑既

電視播咩就睇咩
咁你做緊咩

心好攰但個人唔攰
明唔明我想表達啲咩

凍檸茶走甜會唔會太苦

諗緊將來做啲乜，fg好迷惘

我都係fg最近都因為依樣野而好煩惱

唔會啊我鍾意

metoo!

想訓但係未眼瞓？

你明白

有冇報Master

搵左啲咩工？
份份都無回音....

我搵咗好多ngo

你中意做NGO?

same，明明番完工好攰但訓唔到。

我覺得而家無乜動力去做嘢
以前返工儲錢去旅行
而家邊到都無得去
好頹

都唔係啊，我都唔知自己想做乜

廢柴表示
我未開始搵
仲煩緊fyp同其他野

無啊好難讀上去

壓力太大？

遲啲先寫埋個尾，仲有好多數據都未研究，fyp好煩啊

但起碼有錢
遲啲再去都得

橫掂個市今年咁差讀多一兩年好似仲好

應該要至少幾年先會有好轉

咁快手係咪讀文科？

半工讀
加上睇見香港咁樣
每日番工又唔知為乜
我睇唔到自己有乜將來

是也

學費成皮幾野好似就咁送左比間濕鳩學校 師資勁差
停左3個月課悶到hi 又唔肯學費減免
咁停法真係9月都唔知有無得開學
依家係屋企個人好憂鬱情緒
仆街我真係好愛好愛返學啊

聽jojo處刑曲
Dance monkey
或者煲劇

應該輕鬆左好多

最近都灰左好多
人生無咩開心既事咁

搵咩工？

有咩劇推介啊

唉我都final year先發現返學好幸福！
好耐冇返過學校喇
你下年仲可以返學真係好羨慕

鬼怪lor...我識人一個月煲2-3次

再唔係...有冇興趣煲下動漫?
未聞花名可以係一套入坑作
或者...又到四月了 咁就去睇 四月是你的謊言啦
或者去睇jojo，雖然我冇睇，但聽講好好睇，好好笑，仲有佢啲bgm都好正，例如我啱啱講嘅JOJO處刑曲，早兩日聽過之後...不讀loop...已經洗腦

反而係每日d新聞睇到我個人好灰，搞到每晚係到左諗右諗。

網戀第一次出嚟應該點做

Hi

搵到仔未？

睇下對方值唔值得相處落去 信唔信得過之類？
我未試過啊

你覺得呢

係咪適者生存唉

我都好廢啊
你幾多歲？

徐晃幾大

咁係咪要先搵出令自己對返工恐懼既原因先？再諗下可以點解決

好細

我真係唔鐘意人覆得咁慢
傾計傾到冇mood

咁證明你好在乎嗰個人

咩人都好
已讀不回其實好討厭
一係就隔一日先覆
我真係唔明

Sleep la dllm

冇

瞓唔著

有冇人

係咪有人覆先

係啊

You sleep laaaaa

點解啊

咁夜都唔瞓？

都有好多情況既
但好急但唔覆係會好嬲

最近好夜先瞓

我都係 但係係畀女人打亂我個時鐘

女人（如果你係）冇仔陪你傾夜計你都算失敗

明明連登已經碌到冇野睇 但就係唔想訓

你係咪樂在其中？

你都好直接

鍾意嘅人？

我都有時係咁

hiiiii

我日日都想早D訓架但唔知點解坐坐下又4點

早晨 出面雀仔又係到開始叫

ok la

我都係咁
依家都未有睡意

未聽到住

cool!

仲未眼瞓 殘死了

女人扮睇唔到wts係咩心態

真啊
起身照鏡覺得自己好樣衰

唔想覆你

咁你又做咩唔訓？

咩原因

我有d啦 但熄燈之後就會訓唔著 次次都係咁

落大雨都有
利申：濕撚哂

我呢邊聽到 無停過

生瘡同個眼袋

係咪你自己養嫁

因為生理時鐘亂晒

屌你

試下唔好玩手機

屌 失眠

完全係我

好辛苦

好 5點鐘收皮

你好似都係之前啲唔訓post人

我都係 明明今日已經跑完步應該好攰先係

仲有一分鐘！

最近好少po啦你竟然認得我

跑完都訓唔著
應該好好訓架喎

個名好熟但個post好似冇左了

其實要訓我又訓得著既 只係唔想訓

有野煩？

好多依類名啊

都係
不過凍檸茶要飲多甜囉

真心咩
好甜喎！

冇啊 純粹唔係好想訓 但一訓又唔願起身

真心呀飲開正常同多甜

我都訓到好晏

小朋友口味

失戀又失業 晚晚訓唔著

發生咩事

有冇 JJ 想同我玩連豬 2p?

我明 不過佢好似冇咩反應咁

甜同茶味岩岩好

成日都覺得好哂時間 訓醒已經冇左半日

曾經都有試過咁既情況
依家比當時更差

又想飲喇！

盡力去氹返 睇下可唔可以搵到解決方法

我覺得太早好似冇咩動力做嘢

6點半茶記就開啦 好快可以去飲

唔想出去哈哈哈

我都覺 wfh之後我日日都1點先起身做野

咁佢可能真係心淡

唔會俾人發現咩

唉一樣嘅情況
但有無見面？

岩岩先飲完返歸 哈哈哈哈

通常10點醒一醒打個卡 之後拎住部電話繼續訓 電話震就覆下機咁

但我覺得...
有心既一定會想見下

去食早餐？

好搞笑
你又可以keep住醒下訓下

有心既就會上心好多

最近生理時鐘調亂左，鬼打咁精神，大家未訓又做緊咩

算係頹到岩岩咪食埋野返

我好爛訓果啲人黎 冬天可以訓12個鐘

係咩問題先

我都係啊 好少早起

咁一定唔好chur佢

食飽訓得好

我係絲
我講果個係仔

喺床上hea

我feel到

訓得唔好
又比隻貓霸住床尾

我都有養
要曲住腳訓

接住一打膠
但掉返轉都係嫁

唔係訓正中間咪好我依個奴才多多要求

主子舒服最重要

有時就算早左醒都係床到撳電話撳到一點先落床

對 但我隻貓成日都訓是否正常

我係玩一陣又訓著

貓好似係訓好多

訓教真係好正 但成日都比屋企人話我訓哂啲時間

有幾個啊account 我知個名 但唔知佢仲有冇用
我知嘅話應該中間冇拍過

你主動出擊啦

成日聽到類似嘅經歷都好難過
會好驚做錯少少就失去所有野

......
同我一樣
但我最後都係再一次斷咗聯絡
希望你唔會咁

如果曾經有過嘢依家又再聯絡返都未必係冇機會既
但真係要好小心

最緊要係唱歌都好好聽

sor 黑蚊蚊又全白係恐怖啲

一歲就咁大隻咁

咩品種？

好怯